海鮮屬於白肉定紅肉？

齋？

唔係肉類，睇左食物金字塔先出聲OKAY

海鮮好多種喎大佬

你會唔會話菠菜係綠肉
牛奶係白肉

牛奶係白肉喎

海腸係賓州肉

自膠

白肉同紅肉係肉入面的蛋白質比率 高過唔知幾多就叫白肉 所以雞脾肉唔係白肉 雞胸先係白肉

鮮肉

係用肌紅蛋白(多就會泛紅色)黎分 唔係蛋白質

受教了